有冇歌係講個男仔傷害咗個女仔之後覺得內疚

祝你永遠幸福快樂

p.s. 呢個唔係歌名

內疚

我不配

無賴

思覺失調

留低即使很多的透支
如今已做錯 記下了只有缺點
太心痛是我的一手包辦令妳心變酸
彌補如何還是太遲

於心有愧

Happier

美女與野獸

天真有邪

輕撫你的臉

一點點

假如我年少有為不自卑懂得什麼是珍貴

年少有為描寫一段平凡愛情裡的深刻印記
男人面對情感的壓抑和撕心裂肺

像是每個男人都有過的曾經
每個世代都有的情感經歷
最偉大的愛情不是永遠
而是曾經在平凡生活裡有你有我的那些深刻

男人在愛情裡的堅強，是悔恨也是不捨。充滿溫度的「一碗熱的粥」是永留在心底深處的溫柔；而彷彿可以聽見聲響看見畫面的「砸爛的牆板」則是愧對於這段愛情的倔強。
如果時間能夠重來，「年少有為」的我會不會就是你婚禮上的那位，歌曲最後以變調的結婚進行曲作結，就像是為這段沒有結局的愛情，留下了錐心的遺憾當做註解。

假如我年少有為不自卑
懂得什麼是珍貴
那些美夢
沒給你 我一生有愧

我會聽晒佢 多謝咁多位

認真，自己寫